（海外戰綫）一齊做紅色愛國好青年- 中華人民共和國公職人員政務處分法（自2020年7月1日起施行）

中華人民共和國公職人員政務處分法
（本法自2020年7月1日起施行）

第三十一條 違反規定出境或者辦理因私出境證件的，予以記過或者記大過；情節嚴重的，予以降級或者撤職。

違反規定取得外國國籍或者獲取境外永久居留資格、長期居留許可的，予以撤職或者開除。